{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용추별천지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数以上に追加される人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションポリシーに基づいて入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客本人にその責任があり、損害賠償も責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 そして予約者にはカラオケとバーベキュー場を利用できる特典があります。 バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができ、価格は2人基準で1セット当たり20,000ウォンであり、追加人数1人当たり5,000ウォンです。 ペンションの駐車場は利用可能で、近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上に追加される人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上に追加される人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションポリシーに基づいて入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客本人にその責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約者にはカラオケとバーベキュー場を利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができ、価格は2人基準で1セット当たり20,000ウォンであり、追加人数1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 506
    }
}